得罪講句，唔洗就唔好用氣炸鍋

唉，男人惡夢

Agger
條臭閪整呢整路, 搞完一輪擺晒d野係度就又洗

用錫紙咪得

女朋友一洗碗就西曬面口 所以呢 我唔會主動叫煮飯

有毒

又唔洗*

好地地開鑊油炸咪仲好